[推到完場] 9:30 007 : 鬼影帝國

可惜冇智破天凶城咁好睇

次次都有你咁早開定

師傅仲有成3個鐘。
推車都唔掂啦！

開頭個一鏡到底

上個禮拜唔記得左開
所以今日早D開

Writing's on the wall

套西裝

記得係巴倫紐睇到好緊張

Writing on the wall

神級

moriarty

nigga
007系列敗筆

secret under ur pant

Aston martin🤔

Monica
兒時女神

瘋狂做愛吧

呢套明明同skyfall一樣由Sam mendes執導
點解評價差咁多

之前明珠台睇過一次
其實講咩

靚仔真係大哂

殺完老公搞人老婆

哂左Christoph Waltz

佢仲要唔拍下集

終於去到個時爆左出黎個一段

Mickey Mouse

個時sony俾人hack左我睇到呢段仔

悶到呢……

好想下集係nolan拍，不過似乎無望

車呀！

咁就玩完架車

吹緊話下一套搵Denis Villeneuve

架db10啊

d字幕大陸譯ga??
冇晒平時果種中文名

係 通常非英國人導演都係爭啲

呢段正

都有人屌skyfall文戲多唔似邦片

Chelsea譯切爾西

Moriaty

白滑

又媾女了

唔洗媾

點解會有座咁既野係雪山頂

果時怕mission impossible正好多

無酒飲係燥d

Q！

Inception

Q

帶住冷帽好cute

無綫啲字幕支那化仲好多年啦

OHMSS

太舊冇睇過
以前好鐘意睇Pierce Brosnan嗰期嘅007

屌, 仲諗住Q會肉搏兩猛男

食腦架嘛

OHMSS有座醫院的野都係向雪山到
所以有唔少bond的fans都話本身下集會變OHMSS咁

如果Bone 唔去搵條女
跟本唔會有咁多野發生

行開一陣就扑野

原來呢套野就黎3年架啦

會

無得搞

下一集要等多一年10個月到

以前D 007, 咩太空城, 水底城....女主角通常留到最後先

Casino Royale係咁扑

Eva Green

引誘007

著起呢件訓覺件睡衣好能淫賤

波波

好撚正

訓訓下著到咁.....

Vesper

係咁引佢扑野

好難忍啊

你對面條友搞到老豆自殺
仲電佢，真係又淫又賤呀隻西人臭雞

阿邦遇親都淫婦

james bond有無試過打飛機

啲女幫佢打

俾人打完就有得扑野 加油

扑野定驚

真正戰鬥

what do we do now?

What do we do now?

點解個殺手又唔整盲007對眼

用細Bond Bond 答佢

斷幾條肋骨點扑
利申：007

女上

條女會唔會引d守衛玩3，4P

lea seydoux

呢段膠膠地

睇左少少
d動作場面完全垃圾
同john wick完全無得比

原來已經做咗人妻，仔都生埋

好撚大波

都唔知應該話christopher waltz淨係夾到quentin taratino啲戲
定係呢套個奸角寫到太鳩晒咗佢

套野好on9 ，上集又話唔會整爆炸筆點知整爆炸錶
幾槍就ko人地成個場

鬼婆來講算正常波

Blofeld

呢段好撚痛

條女點解咁嬲，james唔係一開始就講左佢知點解黎咩？

鑽頭

下次拮海綿體

已經打過春袋

無雙

007無雙

有冇咁勁

個爆炸好撚浮誇

隻錶咁撚勁

仆街 下至上咁射都中

以為個鑽加咗料tim

咁就殺左佢？
佢俾人鑽完好似無受過傷咁

made in china

鑽佢一d事都冇

好人卡.....

You are a good man James

You are good man James

Sosad 呀邦都要俾人飛

佛地魔要發威啦

Blue is the warmest colour

扮死

點解啲懷人都咁心軟或多廢話

痴撚線，蒙住頭都隊得冧人

Moriarty

moriaty vs voldemort

1個友咁易搞掂成個場
炸左成棟野，點知條友無死
吹脹，個編劇好野

條友果樣有d似黃浩然

屌

呢段真係
有冇可能射到咁遠

好槍法

手槍wtf

咁都射得中

單眼佬點解弱智到咁，大安旨意以為007死左
又唔諗下自己頭先咪又係成檔野炸左都無死

變左on9仔

套野後半真係好老套

成個00 section得007做野

007應該老套

唔殺咪種下禍根囉

你有邦咁型英靚帥

乜女都變淫婦啦

整到Blofeld好柒

skyfall個大佬重似大佬

James 話扑女好過殺你

係愛呀

本來下集會變OHMSS咁
殺左tracy bond
waltz唔做冇得翻炒

但都係衰on9

D 警察又會咁快到晒橋....

作為一個首領, 牙入面無毒講唔通

屌你aston martin db5

成套d音樂都好唔007
似hans zimmer

最緊要有囡囡陪

你俾架db5我無囡陪都唔緊要呀

囡又要死氣喉又要

套戲真係低能

怪唔知套戲差skyfall咁多

下套007幾時會上畫？

2019年11月

skyfall緊湊好多

仲有咁耐

下星期做taken 2
上星期係大阪 電視有播

人妻

隻theme song 仲好有印像

宜集真係麻麻